<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE concept PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Concept//EN" "concept.dtd">
<concept id="_4_3">
    <title>Работа с объявлениями</title>
    <conbody>
        <p>Чтобы найти страницу для работы с объявлениями, нажмите пункт «Мои объявления» в правом
            верхнем углу стартовой страницы (<xref href="3_1.dita#_3_1/2"/>).</p>
        <p>Вкладки на странице работы с объявлениями (<xref href="#_4_3/img13" format="dita"/>):</p>
        <ul>
            <li>«Активные» – объявления, размещенные в Avito на данный момент;</li>
            <li>«Черновики» – неразмещенные объявления;</li>
            <li>«Архивные» – объявления, с завершенным сроком размещения.</li>
        </ul>
        <fig id="img13">
            <title>Страница работы с объявлениями</title>
            <image href="img/image%2013.png" width="600"/>
        </fig>
    </conbody>
</concept>
